# This is a description template for CinCan Docker images. Replace this heading with the short and descriptive text of the tool

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam et venenatis orci. Vestibulum id viverra sapien. Nam neque lacus, interdum sed eros et, scelerisque tincidunt nunc. Sed 
pharetra molestie sapien, in elementum elit pellentesque ut. Quisque eget diam fringilla sem finibus placerat. Morbi ut consequat mauris, a suscipit lacus. Phasellus mattis lacus eu 
urna mollis pretium. Proin vitae cursus felis. Nunc sit amet aliquam augue. Nulla scelerisque interdum felis, vel finibus erat fringilla a. Quisque ornare ultrices ultrices. Ut 
faucibus maximus mi sit amet eleifend. Nullam finibus, dolor a imperdiet ullamcorper, nisi risus rhoncus lectus, nec euismod neque tellus vitae est.

## Input

```
INPUT
```

## Output

```
OUTPUT
```

## Supported tags and respective `Dockerfile` links

* `latest` ([*"TOOLNAME"/Dockerfile*](https://gitlab.com/CinCan/dockerfiles/blob/master/"TOOLNAME"/Dockerfile))

## Docker Compose file (Optional)

```yml
---
```

## Usage

***EXAMPLE 1***

```
COMMAND
```

***EXAMPLE 2***

```
COMMAND
```

***Options***
```
-x <path>             : descriptive text
-y <dir>              : descriptive text
```

## Project homepage

Homepage URL of the tool used in image

